想搵幾個Buddy

Russian: 而家A2左右，想今年完A2去B1，ultimate B2

AI: 學到AlphaGo呢d左右，而家上緊AI Medicine，重溫舊嘅或者繼續學新嘢都得

Web: 淨係識少少js html同sql，想繼續學落去

Algorithm: 之前識d唔識d，岩岩開始由頭學

GYM: 練左一段時間，想考PT+玩埋calisthenics

Diving: 嚟緊考AOW，諗住起碼上Master，想玩埋Freediving，主要想練閉氣先

Meditation: 想交流下感受同做個記錄

認真堅持到先好搵我，唔想晒大家時間

幾好

但冇人